琴日一役有感,時間順序係好重要

事先聲明,只係賽後檢討,不分化,不割蓆,平時少出post,但今次忍唔住想出來同大家講幾句

我想講既係時間順序係好重要,好撚重要同好撚鳩重要

琴日3點維園一早已經知道popo會打壓,完全唔會比人聚集,之後當然要發生既野就發生左
手足就開始照計劃行去中環,但依到就正正中左popo既計,比位佢地入來強行取消埋之後2個合法集會,琴日我地係 完全冇noise!!!!!

琴日重點係中環2個合法集會,迫爆中環,先可以有noise同news比國際報導,但我地因為琴日一個維園局失去左依個重要既機會

以下係琴日timeline....大家應該明白下次應該順序係點

3點維園比popo搞>>手足自由活動>>5點半popo強行取消>>冇左個位比noise同sound比國際報導

正確應該係咁
2個中環迫爆集會>>有noise同sound比國際報導>>之後就手足自由活動

在此重申...和武一定不割,但我地都要係時間上做啱野
同上次多行程撞晒一樣,我地既然錯左,我地就去糾正
我地會係今次失敗再進化,下次知道重點放係邊....唔會因少失大

理想中，係和理非完場後，勇武先開始，我同意

但佢而家目的就係令你聚唔到人
首先佢唔發不反對通知, 就少咁堆人
而係現場，佢好容易就破到你，就係有無勇武佢都放tg, 有tg就散架啦
甚至就算我地真係協調到無勇武，佢都可以安插幾個入來啦

當然佢地插鬼係一定會做

但至少我地大多數人一定要做啱先,依個意識係好重要

Push